武器專家：做騷多過真威脅

武器專家：做騷多過真威脅

北韓在「太陽節」閱兵儀式中，亮出多款新型導彈，但有專家分析導彈外觀及大小後，發現疑點處處，質疑平壤可能只是利用仿製導彈虛張聲勢，導彈款式多僅屬濫竽充數。

攞黎講，共產黨閱兵一向都係拎枝流野油到成支柒頭玩具咁遊行架啦，支那同俄佬咪又係咁

信打仗果啲都係小學雞

北韓飄色巡遊

唔係淨係你長洲有既

今朝金仔又射導彈喎

金仔今次唔係講玩！佢真係想打核戰喎！